#胡孝林 个人简历

##个人信息
- 胡孝林 男 24
- 13693565143
- 739272238@qq.com

##教育背景
- 2011.9-2015.7 
  -  长江大学 
  -  计算机学院 
  -  软件工程 
  -  本科

##专业和英语技能
- 熟悉C#、Java语言编程，了解Python语言；
- 熟练掌握数据结构与基础算法、设计模式；
- 熟悉SSM做后台开发；使用jQuery做Web前端开发；
- 大学英语六级643分（通过），能熟练阅读英文文献。

##实习经历
- 2014.07-2015.07
  -  北京侏罗纪软件股份有限公司 
  -  软件开发工程师
  -  研发无线通信网管理系统，实现了获取全网状态信息，并作数据统计的功能；
  -  研发GIS地图监视系统，实现人机交互监视网元运行信息功能。

##项目经验
- 2014.03-2014.07
  -  无线通信网管理系统
  -  对整个通信网络系统的网元进行管理、配置、监视和调度。
  -  负责做后台服务开发。

- 2013.09-2013.12
  -  GIS地图监视系统
  -  基于电子地图、能接受并实时显示网元运行状态信息的系统
  -  负责后台数据接口开发和前端显示效果开发。

- 2012.09-2013.04
  -  旅游垂直搜索网站的设计与实现
  -  通过网络爬虫并检索获取旅游相关信息的搜索引擎网站。
  -  负责前后台开发。
